呢個禮拜聽撚咗幾多次蘇聯式支那詞“小區清零”？

100次
1000次